RegLang Calculator – проект с реализацией алгоритмов над регулярными языками.

Проект написан на Kotlin и полностью реализован на Kotlin Common. 
Это позволяет использовать библиотеку как в JVM, JS, так и в Native мире.
 
## Что делать
В комментариях к коду описаны задачи. Можно поискать их по ключевому слову "Задача".
Ты выбираешь, какую задачу взять, но другой студент может тебя опередить!

Поэтому
1. Зарегистрируйся на https://gitlab.com.
2. Зайди на https://gitlab.com/appmat/students и запроси доступ (кнопка Request Access) в группу Students
2. Установи и настрой _Git_ https://git-scm.com/
3. Сделай пулл репозитория. 
Создай новую ветку с названием `фамилиля-request`.
Например: `efanov-request`).
5. Найди интересную тебе задачи и добавь в комментарий текст на русском: 
`Исполнитель: [группа] ФИ`.
Например:
    ```java
    /**
     * Задача:
     * сделай уже что-нибудь
     * Исполнитель: [А-13-12] Ефанов Андрей
     */
    ``` 
5. Закоммить, отправь свою ветку на сервер и сделай Merge Request.
Merge Request'ы будут приниматься в порядке поступления. 
Если твою задачу успеет застолбить кто-то другой, Merge Request будет отклонён.

## Задача уже за мной, что дальше?
1. Заведи issue и укажи Assignee себя (пример #1). 
Так мы сможем разметить блокирующие задачи между собой и скоординироваться в создании проекта.
2. Напиши автотесты для своей задачи.
Примеры смотри в пакете sample проекта.
3. Решай задачу и формируй Merge Request.


## И ещё
1. Не знаешь, как программировать на _Kotlin_? Тебе сюда https://play.kotlinlang.org/koans/overview.
2. В проекте использовать можно только kotlin-stdlib.
3. Хочешь решить задачу по теме курса, которой тут нет? Предлагай
4. Кодстайл проекта уже включён в репозиторий
5. Оформляй коммиты правильно https://commitlint.io/
